反抗防疫限制令有冇得諗 一定要出嚟再抗爭

搞咁多嘢乜都唔畀做，政權就話係防止疫情，但就中門大開任由病毒輸入， 咁就算真係做埋禁足令 ，你應該心知肚明武漢病毒永遠都會存在喺呢個世界上面！
而家咁不切實際反人類嘅限制令， 以及即將來臨嘅魔鬼健康印記， 再咁樣落去叫我哋同坐監冇乜分別 ， 完全係當我哋係奴隸咁樣看待！
我哋仲可以忍到咩？ 我哋仲驚乜鬼法律？ 而家係時候要摧毀呢一個腐敗嘅社會 ，如果唔係你唔好再同我講光復香港！ 因為香港唔死，香港就冇可能再死而復生！

thxs

P牌推唔郁

我回應你咪推到囉

反正我聽日瞓醒都可以再推多次

好心咁多位生性啲啦 ，咁撚樣都唔撚反抗嘅話，抵你香港人都畀支那人消滅！

光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立

深夜推 1

深夜推 2

深夜推 3

深夜推 4

深夜推 5

深夜推 6

深夜推 7

深夜推 8

深夜推 9

深夜推 10

依加重煩緊留唔留任

佢留唔留任係佢哋嘅自由 反正成個制度都已經禮崩樂壞 況且就算依家有返選舉都唔會再揀嗰班民主派

我而家要瞓覺喇 唔該你幫手推下啦
順便可以幫手提供下意見都好啩

可以俾咩意見

其實由7月初選完，面對政府個d無稽既宣傳，我地陣營一直都無大型反擊，即使係文宣上黎緊個 港香碼 更加係唔打死硬，亦可以話係一個危機spin到佢變新彊維穩碼但係都要一眾議員要歸位先得㗎

但係當大家—包括一眾議員都focus係果度...

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

克服恐懼就一定有得諗
大家跟隨社交距離去做
問題係有幾多人過到這關
同埋面對到警暴的問題
特別而家有國安法
叫下光時都要拉

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

推

Push

pinned

起碼唔會未出到街已經畀狗包圍

議員算吧啦
我都唔會再關心佢哋搞㗎喇

反正我都唔會相信之後幾年都會有選舉

講到底都係為咗份糧咋嘛

反魔鬼碼ok
反防疫限制個名未必個個接受到，唔建議用嗰咁空泛／大包圍嘅名

武漢肺炎不可怕 防疫獨裁最可怕

屎忽鬼

乜唔係又取消咗咩

依家呢個社會都仲係嬰兒潮世代嘅人把控住 唔用共產黨嗰套極端模式係唔可以光復香港㗎

push

依家先至瞓醒再推

push 1

睇到林奠被制裁之後的嘴臉就
Dllm

齊心抗疫?不知所謂!

你用返經濟嘅角度去睇長時間嘅隔離措施 分分鐘都會逼到班商家佬反政府

冇人攞支槍頂住個頭 呢一類嬰兒潮仆街係唔會喊

反禁足令、反送中碼應該接近市民大眾諗嘅嘢多啲?
班商家佬就，反正佢地應該都唔會行出嚟㗎啦應該有自己方法嘈

一日唔封關 一日都唔會完

太遲啦屌你老母 隻病都已經本土化仲防乜撚嘢？

搞咁多場所限制仲有生意做咩 咁撚樣都仲可以交到租嘅話都算你好彩

佢動機如何，我無咩興趣知。我淨係有興趣點拉返佢地返黎。。。

咁都係要防嫁 但唔係防今日、聽日
而係防止情況好轉後 又因為外來因素而復發
然而 佢到今時今日仲未肯封關
所以又真係唔係好想同佢同心抗疫

Anyway 支持反對政府嘅防疫措施
咪吓吓一嚟就屌人老母

出黎送頭？交畀泛民延任繼續幫我地抗爭咪算

其實一直都好懷疑佢地唔care香港or成盤生意

董事會員，非執董，成班都係政協，個邊油水先係重點。生意只係空殼。

除非真係仆街到大陸電影圈個邊咁，咩愛情片都唔畀拍不過，都好少人會反抗

你唔係唔知日日深圳免檢落嚟上去既人有幾多啊

淨係一個關口都肯定有五十幾萬人來往

最後班自私鬼咪係搵夠錢就走人， 默不作聲到最後輪到你仆街嗰陣就冇人救你